覺唔覺joe hart 係勁過迪基亞

實而不華，相反迪基亞從來只係強隊裏面的龍門，只係反應快但帶領後防完全不足，只係溫室下的鋼門

老左咪者係卡斯拿斯

Joe hart射12m 好勁

強隊？ 你指馬體呀？
依家個隊廢到仆街喎

無正評

原來成個英超得曼城一隊強隊

迪基亞始終要去d差d球隊來鍛鍊自己

迪基亞未試過由對面禁區跑番去自己禁區
全盛期joe hart 真心快

暴朕都唔係廢隊？

系